今晚就係基奧特同施治證明自己到底係邊間倫敦球會既名宿

施治: